必須趁今次風波喚醒各國有關支那人滲透問題

難得今次香港成功吸引到國際目光
1. 假宣誓 （正常移民都係要宣誓效忠國家）
但佢地認自己係中國人 姐係外國人
2.共青團滲透
可以話佢地所有行動都係背後有組織策劃
而唔係好似香港人咁自發性
3.外國舉中國旗+唱支國國歌
完全漠視當地主權

一定要做大依件事佢
鎖返班賤種入支那
證明支那入侵唔單單係香港問題
令到佢地都身同感受

比依班賤種出外國跟只會影響黃種人既觀感

Email 比西方國家？

美國個個一直有做開
可以向國防部Report

但唔太清楚加拿大/英國/澳洲等地做法

如果有外國巴絲識班支那人歡迎公開資源
幫手report

攬炒團隊可以做野嗎

Agger 逼班愛國撚返去攬炒

同意,送佢地返大灣區!

起碼令西方國家醒覺 唔好再比人滲透